又要遊行了

林奠

屌佢想試下300萬人岀黎係點

預咗講廢話
但你許志安開記招都交吓戲
佢真係一臉彩你都on9嘴臉

好撚嬲

圍禮賓府7749日，等佢斷水斷糧